雖然過左擋黎lihkg

但我都會撐你呀 早洩仔
撐到你仆街
撐到你乞食
撐到高登執粒
撐到你老母比狗屌
我都會一直撐你

正評 上一頁

咩都唔洗講 正皮

正

多謝